行政長官梁振英簽署保普選反佔中的表格

【now新聞台】行政長官梁振英簽署保普選反佔中的表格。

保普選反佔中數名發起人到香港總商會辦事處簽署反佔中表格。梁振英在表格上簽名，並填上個人資料，他其後交出身分證予工作人員核對身分。
梁振英今次簽名，特首辦主任邱騰華和政府新聞處官員亦有隨行。但梁振英強調，是以社會一分子的身分參與簽署，有其他官員隨行是因為要向傳媒發放其他消息。

唔講都唔記得呢件事
又一個point反駁